年青人墜樓聖地- 登打士街恆隆大廈

尋日嗰單之外

記唔記得仲有單裸屍墜落家樂坊公園仔

每次行過都會望一望上面

可睇中原地圖

推

依單冇哂聲氣...連邊楝跌落黎都唔清楚